男朋友突然問我 如果有一日我鍾意左第二個你會點

點解要咁問

Pm我，我話比你知

俾個心理準備

dm我，你下次就會問返佢相同問題

佢問完我 我幻想到佢拖住第二個女仔個畫面就忍唔住喊左

駛乜等第二日

都好啊 由鬈都可以咬得返直

好撚好笑咩屌你

A : 因為佢真係中意左第二個。

其實你係第三者